<resources>
    <string name="app_name">Your Mate</string>
    <string name="zitati">
        уДойдя до конца, люди смеются над страхами, мучившими их вначале.@Пауло Коэльо\n
Если ты не знаешь, чего хочешь, ты в итоге останешься с тем, чего точно не хочешь.@Чак Паланик\n
Чтобы дойти до цели, надо идти.@Оноре де Бальзак\n
Это своего рода забава, делать невозможное.@Уолт Дисней\n
Если люди не смеются над вашими целями, значит ваши цели слишком мелкие.@Азим Премжи\n
Пробуйте и терпите неудачу, но не прерывайте ваших стараний.@Стивен Каггва\n
К черту все! Берись и делай!@Ричард Брэнсон\n
Мы сами должны стать теми переменами, которые хотим видеть в мире.@Махатма Ганди\n
Препятствия – это те страшные вещи, которые вы видите, когда отводите глаза от цели.@Генри Форд\n
Постановка целей является первым шагом на пути превращения мечты в реальность.@Тони Роббинс\n
Быть самым богатым человеком на кладбище для меня не важно… Ложиться спать и говорить себе, что сделал действительно нечто прекрасное, - вот что важно!@Стив Джобс\n
Через осуществление великих целей человек обнаруживает в себе и великий характер, делающий его маяком для других.@Георг Гегель\n
Мы должны вызывать, а не ждать вдохновения, чтобы начать дело. Действие всегда порождает вдохновение. Вдохновение редко порождает действие.@Фрэнк Тиболт\n
Когда вы знаете, чего хотите, и вы хотите этого достаточно сильно, вы найдете способ получить это.@Джим Рон\n
Чтобы достичь поставленных целей, нужны терпение и энтузиазм. Мыслите глобально – но будьте реалистами.@Дональд Трамп\n
Там, где кончается саморазвитие, начинается диван.@Дэвид Аллен\n
Между успехом и неудачей лежит пропасть, имя которой «у меня нет времени».@Франклин Филд\n
Какое еще нужно богатство, кроме того, чтобы быть хозяином своей жизни и тратить ее на рост?@Айн Рэнд\n
Непрерывное обучение — ключ к успеху в XXI столетии. Пожизненная учеба – это минимальное требование для успеха в вашей (а также в любой другой) сфере деятельности.@Брайан Трейси\n
Быстрее всего учишься в трех случаях – до 7 лет, на тренингах, и когда жизнь загнала тебя в угол.@Стивен Кови\n
Единственный путь стать умнее – играть с более сильным соперником.@Эммануэль Ласкер\n
Чтение делает человека знающим, беседа – находчивым, а привычка записывать – точным.@Фрэнсис Бэкон\n
Главный враг знания не невежество, а иллюзия знания.@Стивен Хоккинг\n
Каждый, кто перестает учиться – стареет, неважно, в 20 или 80 лет, а любой другой, кто продолжает учиться, остается молодым. Самое главное в жизни – это сохранить мозг молодым!@Генри Форд\n
Талант сам по себе – дешевле поваренной соли. Преуспевшего человека от талантливого отличает только одно – уйма упорного труда.@Стивен Кинг\n
Я могу предложить вам простую формулу успеха: сначала всё до конца продумать, а затем до конца же осуществить.@Эдди Риккенбейкер\n
Вы не будете расти, если не будете пытаться совершить что-то за пределами того, что вы уже знаете в совершенстве.@Ральф Эмерсон\n
Не бойтесь жизни. Поверьте, что жизнь достойна того, чтобы прожить, и вам будет дано по вере вашей.@Уильям Джеймс\n
Вы никогда не сумеете решить возникшую проблему, если сохраните то же мышление и тот же подход, который привел вас к этой проблеме.@Альберт Эйнштейн\n
У вас будут неудачи. У вас будут травмы. Вы будете ошибаться. У вас будут периоды депрессии и отчаяния. Семья, учеба, работа, проблемы быта – все это не раз и не два станет помехой тренингу. Однако стрелка вашего внутреннего компаса должна всегда показывать одно и тоже направление – к цели.@Стюарт МакРоберт\n
Почему, когда рождается ребенок, мы считаем это чудом, а потом он начинает жить обыденной, посредственной жизнью? Где, на каком этапе жизненного пути мы забываем об этом чуде — чуде человеческой жизни?@Хэл Элрод\n
Чтение для ума — что физкультура для тела и молитва для души. Мы становимся книгами, которые читаем.@Мэттью Кэлли\n
В тишине душа видит путь в более ясном свете, и все неуловимое и обманчивое проявляется в кристальной прозрачности.@Махатма Ганди\n
Я — не результат обстоятельств. Я — результат своих решений.@Стивен Кови\n
Мотивация заставляет нас начать что-то делать. Привычка же вынуждает продолжать это делать.@Джим Рон\n
У богатых людей – большая библиотека. У бедных людей – большой телевизор.@Дэн Кеннеди\n
Возможности не приходят сами — вы создаете их.@Крис Гроссер\n
Успех обычно приходит к тем, кто слишком занят, чтобы его просто ждать.@Генри Девид Торо\n
Возьмите идею. Сделайте ее своей жизнью — думайте о ней, мечтайте о ней, живите ею. Пусть ваш разум, мышцы, нервы, каждая часть тела будет наполнена этой одной идеей. Вот он — путь к успеху.@Свами Вивекананда\n
Чтобы достичь успеха, перестаньте гнаться за деньгами, гонитесь за мечтой.@Тони Шей\n
Даже если вы проходите через ад, продолжайте идти.@Уинстон Черчилль\n
Не бойтесь пожертвовать хорошим ради еще лучшего.@Джон Рокфеллер\n
Хотите знать, кто вы? Не спрашивайте. Действуйте! Действие будет описывать и определять вас.@Томас Джефферсон\n
Каждый раз нужно прыгать со скалы и отращивать крылья по пути вниз.@Рэй Брэдбери\n
Каждая мечта тебе даётся вместе с силами, необходимыми для её осуществления. Однако тебе, возможно, придётся ради этого потрудиться.@Ричард Бах\n
Ты никогда не переплывёшь океан, если будешь бояться потерять берег из виду.@Христофор Колумб\n
Есть два вида людей, которые будут вам говорить, что вы не сможете чего-то добиться: те, кто сами боятся пробовать, и те, кто боятся, что у вас получится.@Рей Гофорт\n
Многие люди терпят неудачу только потому, что сдаются в двух шагах от успеха.@Саймон Хартли\n
Поднимите планку. Делайте то, на что вы вроде бы не способны. Не задумывайтесь о пределе ваших возможностей. Делайте то, чего сделать не можете.@Пол Арден\n
Мир полон изобилия и возможностей, но слишком многие люди приходят к фонтану жизни с решетом вместо цистерн или с чайной ложкой вместо экскаватора. Они ожидают малого и в результате получают мало.@Бен Свитленд\n
Осуществляйте свои мечты, или кто-то наймет вас для осуществления своих.@Фарра Грей\n
Образование - это то, что выживает, когда то, что было изучено, забыто.@Б.Ф. Скиннер\n
Будь студентом до тех пор, пока тебе еще есть чему поучиться, и это будет означать всю твою жизнь.@Генри Л. Доэрти\n
Живи так, как будто ты умрешь завтра. Учись так, как если бы ты жил вечно.@Ганди\n
Целью обучения является рост, и наш разум, в отличие от нашего тела, может продолжать расти, пока мы живем.@Мортимер Адлер\n
Не ждите удара, пока железо не станет горячим, но сделайте его горячим, ударив.@Уильям Батлер Йейтс\n
Учись у прошлого, живи сегодня, надейся на завтра.@Альберт Эйнштейн\n
Ваше время ограничено, не тратьте его впустую, проживая чужую жизнь. Не попадайтесь в ловушку догмы, которая живет результатом мышления других людей. Не позволяйте шуму чужих мнений заглушить свой внутренний голос. И самое главное, имейте смелость следовать своему сердцу и интуиции, они каким-то образом уже знают, кем вы действительно хотите стать. Все остальное вторично.@Стив Джобс\n
Когда одна дверь закрывается, другая открывается; но мы часто так долго и с сожалением смотрим на закрытую дверь, что не видим ту, которая открылась для нас.@Александр Грэхем Белл\n
Не говорите, что у вас недостаточно времени. У вас ровно столько же часов в день, сколько было отведено Хелен Келлер, Пастеру, Микеланджело, Матери Терезе, Леонардо да Винчи, Томасу Джефферсону и Альберту Эйнштейну.@Х. Джексон Браун-младший\n
Наша самая большая слабость заключается в том, чтобы сдаться. Самый верный способ добиться успеха - это попробовать еще раз.@Томас А. Эдисон\n
Если вы не пойдете за тем, что хотите, у вас никогда не будет этого. Если вы не спросите, ответ всегда будет отрицательным. Если вы не сделаете шаг вперед, вы всегда будете в одном и том же месте.@Нора Робертс\n
Мы живем в мире, где нет ограничений для тех, кто может добиться результатов. Чем быстрее вы сможете использовать полученные знания для выполнения результатов, тем быстрее будет ваш средний балл - независимо от того, насколько он впечатляющий или ужасный - не будет иметь значения.@Тони Роббинс\n
Каждый день до конца жизни вам придется выбирать. Вы хотите вписаться или вы хотите начать одинокое стремление к величию?@Рэй Аллен\n
Человек может быть тем, кем хочет стать. Если ты веришь в себя, имеешь мужество, решительность, преданность делу, стремление к конкуренции, и если ты готов пожертвовать мелочами в жизни, заплатив цену для вещей, которые стоят того, тогда ты можешь стать великим.@Винс Ломбарди\n
Люди играют в игру, но команды выигрывают чемпионаты.@Билл Парселлс\n
Вы можете быть кем угодно, если вы уделите этому время.@Конор МакГрегор\n
Дело не в том, что вас сбили с ног, а в том, встаете ли вы снова.@Винс Ломбарди\n
Мотивационные цитаты для достижения в спорте Ты никогда не будешь неудачником, пока не перестанешь пытаться.@Майк Дитка\n
Как много вы можете знать о себе, если вы никогда не дрались? Сделай 40 трудных минут, а не полтора часа чепухи.@Джейсон Стейтем\n
Если ты не можешь, тогда должен. А если должен, значит сможешь.@Тони Роббинс\n
Усилие только тогда будет видным, когда оно начинает болеть.@Хосе Ортега-и-Гассет\n
Я играю не против конкретной команды. Я играю против самой мысли о поражении.@Эрик Кантона\n
Я не был там, чтобы соревноваться. Я был там, чтобы победить.@Арнольд Шварценеггер\n
То, как вы тренируетесь, отражает то, как вы боретесь. Когда придет время бороться, вы просто будете делать то, что привыкли делать каждый день.@Жорж Сен-Пьер\n
Победители никогда не сдаются, а сдавшиеся никогда не побеждают.@Винс Ломбарди\n
Если вы хотите быть более удачливым, делайте больше попыток.@Брайан Трейси\n
Высокие цели, хотя бы невыполненные, дороже нам низких целей, хотя бы и достигнутых.@Иоганн Вольфганг Гёте\n
Мы должны вызывать, а не ждать вдохновения, чтобы начать дело. Действие всегда порождает вдохновение. Вдохновение редко порождает действие.@Фрэнк Тиболт\n
Раз в жизни фортуна стучится в дверь каждого человека, но человек в это время нередко сидит в ближайшей пивной и никакого стука не слышит.@Марк Твен\n
«Везение» наступает после тщательной подготовки; «невезение» — результат халатности.@Роберт Хайнлайн\n
Лично я люблю землянику со сливками, но рыба почему-то предпочитает червяков. Вот почему, когда я иду на рыбалку, я думаю не о том, что люблю я, а о том, что любит рыба.@Дейл Карнеги\n
Просыпаясь утром, спроси себя: «Что я должен сделать?» Вечером, прежде чем заснуть: «Что я сделал?».@Пифагор\n
Бедный, неудачный, несчастливый и нездоровый это тот, кто часто использует слово «завтра».@Роберт Кийосаки\n
Старики всегда советуют молодым экономить деньги. Это плохой совет. Не копите пятаки. Вкладывайте в себя. Я в жизни не сэкономил и доллара, пока не достиг сорока лет.@Генри Форд\n
Заработайте себе репутацию, и она будет работать на вас.@Джон Дэвисон Рокфеллер\n
Если вы находитесь на судне, которое постоянно протекает, правильнее направить усилия на поиск нового судна, а не на заделку дыр.@Уоррен Баффетт\n
Все управление в конечном счете сводится к стимулированию активности других людей.@Ли Якокка\n
Тяжёлый труд — это скопление легких дел, которые вы не сделали, когда должны были сделать.@Джон Максвелл\n
Раньше я говорил: «Я надеюсь, что все изменится». Затем я понял, что существует единственный способ, чтобы все изменилось— измениться мне самому.@Джим Рон\n
Если ты оказался в темноте и видишь хотя бы слабый луч света, ты должен идти к нему, вместо того чтобы рассуждать, имеет смысл это делать или нет. Может, это действительно не имеет смысла. Но просто сидеть в темноте не имеет смысла в любом случае.@Виктор Пелевин\n
Неудача — это просто возможность начать снова, но уже более мудро.@Генри Форд\n
Есть только один способ проделать большую работу — полюбить её!@Стив Джобс\n
Финансы и бизнес — опасные воды, в которых прожорливые акулы ходят кругами в поисках жертвы. В этой игре знание — ключ к силе и власти. Расходуйте деньги на то, чтобы знать, что вы делаете, иначе кто-то очень быстро «уделает» вас. Финансовая безграмотность — огромная проблема. Люди постоянно вляпываются в опасные ситуации только потому, что как следует не подготовились.@Дональд Трамп\n
Я убеждён: половина того, что отделяет успешных предпринимателей от неудачников — это настойчивость.@Стив Джобс\n
Не бойтесь совершать ошибки, не бойтесь экспериментировать, не бойтесь много работать. Возможно, у вас ничего не получится, возможно, обстоятельства будут сильнее вас, но потом, если вы не станете пробовать, вам будет горько и обидно за то, что вы не попробовали.@Евгений Касперский\n
«Инвестирование — это бизнес, где вы можете выглядеть очень глупо в течение длительного периода времени, прежде чем вы докажете, что правы».@Билл Акман\n
«Деньги – это одно из воплощений силы. Но еще большей силой обладает финансовое образование. Деньги приходят и уходят, но если вам известно как они работают, то вы можете управлять ими и становиться богаче».@Роберт Кийосаки\n
Самый лучший способ подбодрить себя — это подбодрить кого-нибудь.@Марк Твен\n
То, что вы ищете, тоже ищет вас.@Руми\n
Только смерть непоправима.@Эрнест Хемингуэй\n
Жизнь требует движений.@Аристотель\n
Иметь низкое мнение о себе ― это не скромность. Это саморазрушение.@Бобби Соммер\n
Дойдя до конца, люди смеются над страхами, мучившими их в начале.@Пауло Коэльо\n
Оставаться наедине со своими мыслями — весьма опасное занятие... но очень полезное!@Джонни Депп\n
Ум достаточно быстро адаптируется ко всему, кроме скуки.@Эмили Дикинсон\n
Жизнь ― это не то, что вы получаете. Это то, что вы делаете с полученным.@Стефани Перкинс\n
Невозможно стать образованными, если читать только то, что нам нравится.@Жозеф Жубер\n
Главное — не научиться читать. Гораздо важнее научиться сомневаться в прочитанном.@Джордж Карлин\n
Достигни того, чего хочешь, или придется довольствоваться тем, что имеешь.@Джордж Бернард Шоу\n
Когда мне было 5 лет, мама всегда говорила, что главное в жизни — счастье. Когда я пошел в школу, на вопрос, кем я хочу быть, когда вырасту, я ответил «счастливым человеком». Мне тогда сказали, что я не понимаю вопроса, а я ответил, что это они не понимают жизни.@Джон Леннон\n
Не бойтесь жизни. Поверьте, что жизнь достойна того, чтобы прожить, и вам будет дано по вере вашей.@Уильям Джеймс\n
Когда кажется, что весь мир настроен против тебя, помни, что самолёт взлетает против ветра!@Генри Форд\n
Судьба не случайность, а предмет выбора, её не ожидают, а завоевывают.@Уильям Брайан\n
Еще не все колеса изобретены: мир слишком удивителен, чтобы сидеть сложа руки.@Ричард Брэнсон\n
Если ты чувствуешь, что сдаешься, вспомни, ради чего ты держался до этого.@Джаред Лето\n
Он скользил, карабкался, падал, поднимался, нащупывал дорогу и упорно шел вперед — вот и всё. В этом тайна всякой победы.@Виктор Гюго\n
Когда ты оставишь свою мечту, ты превратишься в овощ. Так и знай.@Берт Монро\n
Нужно двигаться по направлению к тому, чего вы хотите, а не бежать прочь от того, что вам не нравится.@Валерий Синельников\n
Вам знакомо выражение «выше головы не прыгнешь»? Это заблуждение. Человек может всё.@Никола Тесла\n
Если вы решили что-то сделать, но не начали это делать в течении 72 часов — в 85% случаев вы не сделаете это никогда.@Бодо Шефер\n
Подумай, сколько всего ты мог бы сделать, если бы не чужое мнение.@Стивен Кови\n
Если ты не можешь быть первым — будь лучшим. Если ты не можешь быть лучшим — будь первым.@Мадонна\n
Самая великая слава приходит ни к тому, кто никогда не падал, а к тому, кто поднимается как можно выше после каждого своего падения.@Нельсон Манделла\n
Не ошибается лишь тот, кто ничего не делает! Не бойтесь ошибаться — бойтесь повторять ошибки!@Теодор Рузвельт\n
Если останавливаться всякий раз, когда тебя оскорбляют или в тебя плюются, то ты никогда не дойдешь до места, куда тебе надо попасть.@Тибор Фишер\n
Вы не должны сравнивать себя с другими, и если природа создала вас летучей мышью, вы не должны пытаться стать страусом.@Герман Гёссе\n
Самый эффективный способ что-то сделать — делать это.@Амелия Эрхарт\n
Если ты собираешься в один прекрасный день создать что-то великое, помни – один прекрасный день – это сегодня.@Стивен Спилберг\n
Победителей не бывает без проигравших, но именно проигравшие находятся в выигранном положении.@Артём Дворников
    </string>
    <string name="hint">
        Название
    </string>
    <string name="set1">
        Анимации
    </string>
</resources>